觀塘工廈上網一年約有冇plan

有冇agent 出招，唔該

簡單報個價

有興報可搵